［火影世界第一］作為一個火影迷，見佢動畫咁樣拖法

不如快d接左佢啦
我要睇雛田啊

雛田除左整容同大波之外仲有咩好睇
連鳴人都係寧次用自己條命幫佢溝返黎

快d落去博人傳仲好啦

小說劇情喎！

想問下而家做到邊度
果時睇到班人中神樹幻術 續集續集不停回億就冇睇

其實已經完哂漫畫D野，但仲死唔斷氣畫其它野

經常覺得火影動畫啲戰鬥場面好唔掂
定得我係咁諗

成套動畫黎講戰鬥場面已經叫畫得最好個part
非戰鬥個時簡直係pat屎
點崩點畫，好似睇緊ppt咁

戰鬥場面差？去睇下先講啦

長篇動畫有邊套唔崩

琴晚上fb碌碌下
話博人傳 佐神同嗚人會死

博人開左轉生眼

崩都有分程度既
火影明顯係災難級
碼過好似係外判左比大陸仔做

卡卡西vs帶土簡直世界級
但培因襲村就...

最後一場佐鳴大戰都唔睇就話唔掂

佐鳴大戰真係燒哂d錢咁滯
勁高質

咪就係

雖然輝夜篇真係崩得好勁同埋完得好hea
但其實當時係人都知想快d打完輝夜接住就係佐鳴大戰

九成人係未做到佐鳴個時已經棄左
不過佐鳴個到真係勁多細節位
睇條友講話鳴人有四次想用影分身個時都比佐助察覺到打斷左
佐助真係勁了解鳴人出招套路
卡卡西個到又係
明明兩條友咩都冇講，但比達到勁多野
火影戰鬥其實一流
但故事就

唔係白眼黎咩

劇情第一季好正喎
第一季神作 疾風傳 佳作 忍界大戰後

但死忠 冇計

gigguk個條?